De oude heer staarde, en zegt: "Waarom, wie is dat?"
"Wie denk je dat niet is?"
"Ik heb geen idee.
Wie is het?
"Het is _Tom Sawyer!_” Door jings zakte ik het meest door de vloer!
Maar daar is geen tijd voor messen ruilen; de oude man greep me bij de hand en schudde en ging door schudden; en de hele tijd hoe de vrouw rond danste en lachte en huilen; en dan hoe ze allebei vragen over Sid en Mary afvuurden, en de rest van de stam.
Maar als ze vreugdevol waren, waarschuwde het niets voor wat ik was; want het was zo wedergeboren werd, was ik zo blij om erachter te komen wie ik was.
Nou, ze bevroor voor mij voor twee uur; en eindelijk, toen mijn kin zo moe was, kon het niet nauwelijks meer, ik had ze meer over mijn familie verteld - ik bedoel het Sawyer-familie - dan ooit aan zes Sawyer-families is overkomen.
En ik legde alles uit over hoe we een cilinderkop bij de mond bliezen White River, en het kostte ons drie dagen om het te repareren.
Dat was goed, en werkte eersteklas; want _they_ wist het niet maar wat het zou kosten drie dagen om het te repareren.
